[救心與平安鐘]阿仙奴 對 利物浦 5

。。。

Lm

jelly

Slow

換bino啦
VVD執左幾多次屎

喂，諗幾耐呀屌你

買定0-0先

要不是雲將軍，我利俾人456緊

Jelly

啫喱好撚嬲

頭寒啦

屌那星 早5分鐘換人啦

jelly 屌who

利踢成咁唔值得贏

百屌垃圾利

無左軒 班中場都係唔現位幫波

JELLY屌人

黑哨食撚屎

仲要個咁廢嘅topic

ref

中場完全唔掂 冬季窗唔買人真係前四都唔穩

球證 對面拉曬手唔吹

佢自己交失左

咁慢

平身打好咗
㩒錯制成句del哂

Jelly好有型 j左

jelly 應該係屌球證唔比foul

平身 皇帝呀

以為佢屌邊爐

屌你老母中間黑洞又冇人補我位 跑死我

高普換人未呢請問

場波嚇到手都震哂。。。

85分鐘

70分鐘啦

屌摩的話一定唔回

沙卡

vvd

90+3

雖然推出界，但好明顯阻人前進

最強三叉戟 連阿記條性感後防都攻唔入

又無foul

主場雞到

點先foul

球證買左幾多阿屌你老母

屌你老母，果個愛美尼好似弱智仔咁，唔好成日影佢喇，好嘛

主場

交屁

邊爐攻太前，攪到後面無人接波

除左vvd jelly 影分身 同 ab仲有邊個係踢得好概

左右2邊踢唔起利麻煩了

MVP 旁證

VVD值1.5億

話無操控賽果都唔信

利先foul

好彩佢地踢得好

覺得廢中呢場冇諗過要贏

邊爐主動行出場啦

0-1

出沙短啦吊

米拿

goal米拿！！

換得沙短未

JM

Leno

米老

M7

個三號仔一睇就知虧佬
要戴手套

係死要hold波唔傳咁有咩辦法

可唔可以要多幾個VVD

leno

殺神特工

我愛米拿

咁都入

米隊

起碼300m

Jm

仲有冇爆閘狗

VVD起碼救左3球

Giallll

輸leno

副隊

家有一米 如有一寶

當12碼咁射

隊長

mane

好波

禁得好靚

米拿幾耐冇入過生波

M7!!!!!!!!

加油

頂撚住！！

gaol

交屁呢下咁正路

米

買少少和定心先

又要準備反cup

好！

Leno靚助攻

我地唔止一米

米拿叔儲左好耐氣

屌 文尼一去邊落底就即刻有威脅
盲嘅都睇到 Kloop

德國龍門

We trust

傻鳩龍 有CECH唔用

大家都係德國龍

未完場唔好慶祝住

頂撚住，和都滿足

阿狗又要縮返入個西

以為佢會舞幾下又甩波

文尼屈返速唔扭即刻有貨交

我地都識爆閘

根本應該打依種, 爆邊

啫喱球過頭波

射得好啊

愛美麗唔係好鍾意振臂咩?再振阿

Leno其實差少少撲到

唔好彩，撲出黎又中自己人後爭

文尼做到野啦終於

Mane一爆落底就有

米隊！

屌你條link開開下龍門球跳咗去慶祝畫面

可唔可以出返施治 蘭奴真係好撚廢

jm

德甲專出神龍

mane 一早落底屈速la

AB

thanks LENO!!!!!

其實AB 喺上半場都有球咁

一球係手 換人攻啦

goalll

今季阿好興反cup

今場靠AB加VVD

交屁爆底就有 唔好再入中間啦屌你

咁都有波入

米拿好有前隊長影子，好正

任射

ab

唔好

條中場想點

交屁專心做跑狗算啦

米7 如果係軒就

邊爐

goal

對面撳制啦

真自爆

有無出沙短可能？定守佢老母？

中空

老馬有火

唔好傷

Bino失曬位

入左波就換人啦

Ab

留血

爆頭

m7
又爆

Jm入完波 就見血

鏡頭成日影佢

哇屌，米拿

仆街了
高美斯同米拿

米拿爆血

換神軒啦

分身

迷ab

teamkill

米拿又爆缸

屌邊爐走啦仆街

又要做火影

一個one two 邊爐就失左位

米叔...
咪傷阿仆街

邊爐完全做唔到野，人地一個one two 就過， 要快啲換走佢

冇中場啦 m7唔好傷

一下2件

米拿愛爆缸

如果係model 就唔夠手力入左

米隊好撚熱血

邊爐啲節奏跟唔上

鐵血的米拿

Milner

鼻血定

米拿個位邊個頂
lalala?

肯換bino未，好膠

邊個咁得閒逐個留言負評

屌 JM又爆血

沙基利啦

Bino根本跟唔上個速率

失撚曬位中場任射

換人啦

sorry

米拿隔兩場就要見一次血

後備冇防中先大獲

沙短上啦
米拿抖抖

鐵血戰士

發覺幾乎每次流血事件都發生係米拿身上

Milner: just have had little bit more ribena last night

AB啲動作真係型到

Mon post個隻狗仔掛

好似好傷

唔係迷軒 但今日見到bino 防守打到咁 好難唔掛住軒

終於知道神軒既重要

Short左？

老到咁都仲要踢到咁辛苦

但下一場又正選上陣

米拿 predator

等睇廢中又打3中堅

米拿爆左缸，姐係點都係換米隊先過邊爐

last 5min 一定

出matip都還好
lovren不了

搵軒竇住後面都ok 既。。bino 打前半格

因為係勝利十一人

到時實比人反cup

會極速康復

人地啲隊領先緊就個個扮傷瞓低拖時間
我地就真係整撚傷自己友嚟揼波鐘

唔知點解搵邊爐標前，好多球失晒位比人強姦中路

阿狗竇惡撚到

鼻血姐

屌你，軒傷左呀！

AB 幾撚PRO

證明無扮野

米隊真係好撚型

米拿球波好有沙比feel

出沙短咪踢老母邊爐雙防中

有黃正常換先，打少個仲死

jm可否不要老

Lovren傷咗 放心

丫屌，無留意

做戲做全套

2&b

擅抖吧
2&b

右邊面都爆左

米拿真係鐵血戰士

4231米拿換沙短都ok

比返老母打防中頂住先啦

米拿可以話係一吐烏氣，佢都沉左一排

世一2&b

屌，寧願軒老母XS

但次次換matip 3中堅都奶野

踢得咁鳩，都可以領先

續約啦，

2和b

傻hi 左

慢左d

2＆b最近好fit

差少少呀

2禾b

好似仲有波入 買少少和燈一燈阿狗先

義和碑

爭1步

差d

發狗癲

比你祝福下先

交屁差d

飛到盡

差半步

跑快d得唔得

因為佢真係最慢，做聯防唔夠快

米拿差啲有助攻

差一點點

bobby

早d起步啦
已經跑得好快

綿龍

百屌全隊

唔覺沉，中場鐵膽來

力架隻腳長D啦

交屁差半步

法賓奴一攞牌 連波都唔敢搶

三叉番黎啦

個波俾少少西得唔得

換2和b

bino未掌握到幾時上幾時落

mane 爭d

Bobby

感覺佢會紅

對面多左空位
要kill game趁而家

法邊奴唔係好撚勁 可以HOLD 波分波搶波 唔會回後 反守反攻架咩?
球球都係佢度斷

劇本，比人反cup

其實中場後備得lalala 同沙短 睇死中場3個都唔會郁

一完場番更衣室屌醒佢啦

好心換走佢啦

廢中又儲印花

其實未黃前佢啲犯規已經肉酸

應該之後入la ， mane 換沙短

m7爆血仲要踢 慘到

唔應出先出

廢中今場一定唔換人 最多用嚟dum波鐘

米隊好好j

la 你老母

藍斯

睇黎都係

藍c

死神來了

佢一見後面拎到波就殺上去。。跟住後面就畀人迫

可以換邊個呀

獻禮投誠

之班反軒好撚串架WO

今期印花有咩換

收羊??

咪係，學好d英文先同人溝通啦

又2&b又死神

驗貨

不如bino換沙短啦

人地換兩個但係廢中堅持唔換

換人未呀廢中

藍c 唔續約，hea打吧

我都覺，唔覺廢中宜家贏緊仲擺大個頭黎攻，防守無軒又無乜人岩出

想點撚樣

大肚婆

藍斯換美羊

又角球
雲迪克

冇中場可以換 除非馬貼防中

換走羊

呢個442都已經係夾硬砌比邊爐

藍斯想過嚟搵張仔團聚就識做啦

波都唔守？

換走奧巴馬

藍c係時候比d誠意來睇下

睇貨

上次張仔

VVD

南斯要上，中場唔好壓咁前了

神鋒 無供應就隱形 好彩無買

又係vvd
不過無角度

睇錯計分板以為自己贏緊1:0?收羊？

劇本

竟然係換走奧巴

冇人守VVD

神救

入返球啦

屌vvd哩場入唔到波唔抵

似曾相識

vvd 75m真係好抵屌

vvd冇運

好多角

og

哇，vvd真係

快啲換撚左邊爐啦
見到佢踢就好緊張
迫又唔敢迫搶又好似唔夠快
遲早比人打反擊唔迫唔搶就輸架啦

對面個龍咁勁

Vvd真係好撚勁 有防守 有進攻 仲要頭頂腳踢

Vvd 型到

Vvd 真係好抵買

vvd朋友隊

thx

jelly傳中=世界級

vvd個眼神 有丙朗feel

文尼有返啲鳩爆

leno好野黎

差d有帽帶

阿狗體能開始下降
大可以出沙短

仲唔放沙短落嚟

入先得架

贏vvd 同ab

VVD今場三球中龍既攻門

前後都見vvd

儲印花

VVD除左髮型之外簡直完美

精神面貌

呢球其實就唔難救

160都要入返件vvd了

啱啱好腳法

vvd做埋分波

d頭髮好好丁喎

沙拉同交屁塞晒係左邊係咩玩法

沙拿同文尼果下好似好有默契咁

vvd有運嘅話已經帽左了

VVD:我想入波啊 教練

2禾B..

勁撚到

邊賓你企開啲 等的黎

Agger 成個人都咁撚型

阿狗中堅咁廢
沙拿都搵唔到食

vvd 今場球王級表現

VVD 打咩位都殺晒晒

好想摸下

阿記中後場明顯慢左

2&b想做球王一打十喎

2wobi 食乜咁大隻介紹俾阿樂

VVD 3射
2中龍 1中柱
幾個前鋒加埋都冇呢個數據

米拿後生多幾年就好

2&b> 山son

吊起黎屌打

2+b

真，已經係對高拿先歷

屌，人地多左空位，入XS啦

咪燈please

旁述狂反雲爺爺

奧斯爾愛越位

2andb 好撚勁

對面個愛蛇要比人破連敗了

今場廢中似唔會換人

VVD 傳控射防齊晒 差運

出welback?

百屌成隊

89分鐘換馬貼三中堅

唔撚係真係八十分鐘先換人呀

繼續百屌

TAA=垃圾

85分鐘應該會換第一個

文尼啲起跑快到成隻豹咁

其實2和B推甩腳

唔入多粒實劇本

屌你老母taa

TAA躝啦

我要哥基

羅拔仔踢大波好勁

on9自己越位仲不滿

哥基凖備

taa

不嬲勁

Taa可唔可以唔好一大戰就騰

痴撚線TAA

mane早比啦

TAA玩波 係咪掛住屌女呀

taa做乜鳩

mane好撚on9

有球長傳比奧燒..佢拎唔到都屌9隊友

bino

TAA放題

要出沙短！

電兔

沙子

短兒

其實今場羅拔臣都踢得好
死追比爾連

屌你個閪咩TAA

小學生聽訓話咁

屌你老母呀阿樂

xs

沙短

哥基利

沙短向上望好q

收慢d黎打 拎返d控球啦 都唔似可以攻多球

啲界外球練左去邊

哥基

阿樂比2和B玩弄

jelly場場都好架啦

又黎沙沙沙組合

TAA踢到腳軟

文尼係咪巴神上身

2和b咁勁架咩

小學生

Taa比人放題
交屁又hang機

實Q利好矮

沙短好得意

TAA想點
幫佢執完又整多舊屎

究竟真係2&b係真球王定taa真係廢？？

換費奴

屌女都屌到腳軟了

文尼d決定真係好鳩

不打了不打了

XS短D定沙皇短D

ozil

嬲嬲

Taa有無岩位過今場

應該係後者

taa俾人針到pk

沙仔件衫咁大件嘅

好靚

三翼

阿狗都幾多offside呢場

屌 唔換左廢賓奴

仆街換走高拿

右閘屌摩

大帝

對面心急過我地 收慢黎打

阿樂懵撚左 標前做乜鳩

黑碧+2＆b

3&b 都可以sm taa

對面加多個前鋒

韋碧黑降臨

明仔狀態低迷

welbeck會入波

仆街 又禁制

全攻

韋大帝

welback都敢出

taa廢到

換mane呀 今場唔知踢緊乜

右閘食緊放題

牙短準備為呢場咁緊張既賽事增添樂趣
屌 次次見到佢都好撚好笑

叮噹身型係咁上下

韋帝+25B

輸緊波係後場玩都獲得獎聲

雙b

沙基利 真人幾高？

Ohohohoh ohohoh

4231

158

屌

真係和

又降臨

Wtf

136

投降啦

身高唔重要 志比天高

AB出錯左

輸波了

用高波洽鳩沙囝

對面全攻

執返1分我都滿意

LacaZ

拿卡真係好撚勁

輸taa

痴X線

屌屌屌

唉

上半場比人黑咗球呀

真係輸taa

咁撚樣都唔換米拿，佢會唔會暴斃

真係TAA

又出錯

我覺得唔關個龍事 係要即刻出黎封

成日比人上腳

舉手做乜

人地一攻就有

iwobi傳得靚到

Mane

taa唔幫波

關閪ab事咩 由佢射咩

vdd

分分鐘俾人反cup

屌mane真係好廢

輸taa啦

2和bbbbbbbbbbbbbb

係

佢唔出仲死

全攻佢老母啦

TAA舉咩手

次次臨尾先黎輸

唔出黎俾人入左好內啦

失太多次位啦

Ab出黎封好正常

呢球唔關ab事喎

比人絕殺

垃圾沙
斬俾vvd啦

似係vvd發夢比佢入攝左

拿卡個走位，轉身射得好靚

今場佢好撚廢，一球都封唔到

咁都關ab事 佢唔出迎 唔通由佢射

話撚左taa 掛住溝女就咪撚落場踢

TAA 散步?

然到戒j

當自己真係美斯咩

水貨

taa舉咩手，屌你老母

好心買返個正宗左後衛啦

舉你老母咩taa 埋去拍啦仆街

Taa幾時先成材

taa今場真係要屌下

除時比人CUP 埋

？

taa碌柒咁

屌你老母要買右閘

右

Taa今場真係踢得好差

clyne

TAA真係算鳩數啦 唔想踢咪自己申請囉

返去溝大肚婆啦

關AB咩事 TAA睇緊波

屌完大肚婆

Taa早一步 唔好掛住舉手番黎封就未必洗輸

拿卡石迪好撚串

Taa又交學費

Gomez

仲有球

條友掛住溝女

屌...

啲決定差撚到仆街

返去捉棋啦屌你Taa

屌你老母無左大腦真係唔識攻

拿卡轉左成個圈 taa都唔黎迫波

好撚灰 咁嘔翻2分出黎

TAA自己背撚住.乜都睇唔到舉咩手

更何況..唔係舉手個球證就會判

屌撚住

同韓妹子

會輸埋

輸晒控球 成日比人上腳攻

專心爭前四

taa真係廢到成碌柒咁

2＆b好似真係醒左

你確定得2分？

今場明顯阿記踢得好過我地

似會輸埋，呢期興反cup

呢隊阿D進攻真係好立體

唔止一球啦 成場都唔知佢踢乜鳩

換埋d人去啦

其實個比波比得靚 走得靚 點怨

有1分都偷笑

臭雞杰寧喊哂囗未

F3 , T66 呢場真係神級表現

好廢

叫高美欺打閘好過

Taa

唔好話爭冠 又要保前四啦

高美斯打右閘仲好

劇本，補時foul pen

儲下印花先

阿記快啲入多波，反cap佢喇

一鳩樣

換大師兄出黎絕殺佢老尾啦

TAA我屌你個臭閪 淨係識屌人妻 屌埋你祖宗十八代呀

作客頂住一分

91’ s23

呢獲野仲有球

大ching有冇得打救

咁出matip?

廢中其實每年都係目標保前四

Ab火到失球之後

平時屌廢中80分鐘換中堅出黎守..
如果岩岩係換馬貼推高芥斯打右閘你話幾好

捉你老母棋

打閘又要中堅爆

屌咩 使左四億啦 都仲係保前四

走啦你

唉我屌你老母taa

又係你呀TAA

屌你老母taa又失

係既我跟你姓

諾哥點呀

又係阿樂

難得拎到個波 踢兩腳就失 唉！

痴撚線taa
快撚啲死啦

痴撚線taa

交屁換大Ching la

t66 真係唔撚得 腳軟哂 比人係咁姦

Taa dllm

TTA痴缐架

黑碧都撚到taa
休息下啦

taa食撚屎啦

TAA

嘩又係你

TAA屌你廢到呢

咩事呀taa

唔打右閘都冇咁嬲

阿樂咪成碌柒咁啦屌

Taa食撚屎 廢到

大師兄肯上場未

又係TAA

btw jelly今場都係好鳩下

taa ig又要say sorry了

fabinho右閘算啦屌

落番去踢後備隊啦

搵返佳尼踢都冇咁撚柒

右閘位真係放題

踢到咁仲話屌大肚婆

TAA 廢到仆街 費奴去幫啦

樂哥

屌你老母波又踢唔好
上撚左位就搞三搞四
叫謝拉特返黎打柒醒你就啱

屌你老母TAA

今場taa屌摩級數

TAA想點撚樣

冇左ox 照顧 taa 廢能到仆街 出返clyne 算啦屌

咁7慢

捉完棋之後屎咗好多

Taa呢球真係痴撚線

taa屌你老未

taa又柒

返去食人妻算撚數啦 踢乜鳩波呀

用moreno啦屌

出比沙短頂

唉，又和

沙拿真係唔撚掂

大清啦屌

水貨今場又係無料到

如果klopp有emery嗰種換人級數

有1分算係咁啦

又要咸濕 比人踢爆又受唔住壓力

斬比個短人頂波

第一下就換走TAA條柒碌

比人姦緊仲咁樣侮辱對手

和都偷笑啦

有就唔係廢中啦

taa真係食撚左屎咁 屌

古仔

頂撚住呀！

樂子放題 狂比人姦

Taa真係發緊夢

完全唔覺得利兵源多

不了

法賓奴做緊乜尻？

睇黎要買返個右閘

絕殺可唔可以出現

5mins

換人未呀 屌你廢中

做咩叫我

又儲印花做乜撚

打獌狗對馬屎眼真係仆街LU

5分鐘痴撚線

屌你 換人未阿

出埋馬貼守啦不如

5分鐘

米拿爆缸

交屁踢左邊真係冇曬d爆落底線

冇ab13一早輸鳩左

換人呢

換左個喇

taa真係仲有排浸

又係衰廢中戰術同調動

要多1c

無vvd俾人789緊

求絕殺

利後備真無人可換

換埋邊奴啦都冇作用

bino阻能住晒

S15

扔去其他隊浸ok?

買極都無人換
真係痴撚線

有無人出黎幫手絕殺3分

如果絕殺阿狗 點都得

俾阿絕殺

換個人入黎跑下都好吖

咁都唔黃

邊爐係咪想紅呀

Vvd 最多射

中後場

到一月廢中就會話好滿意現有人腳 唔買人

跟，捐處

佢真係好撚廢

Ox hendo keita傷真係無計

人地前幾場換親都入幾粒或者反cup 我地......

唔買唔傷 一買傷鳩曬

佢真係無球好腳

s15都唔試下

垃圾沙

幾千萬買返嚟只係識犯規

換個s15 /O27都好啊

Salah

全場冇作用

沙拿真係廢

跟，每人派100，反正冇可能

水貨屌

沙拉

TAA躝啦！

taa我屌你老母

腳軟

水貨式傳球

屌 咁都傳唔到

三中堅

屌taa

有無救世主啊

3中堅

利d球員一係勁到一個頂幾個，一係就膠到無倫出左場仲驚

高普out plz

又諗起上季場3-3

高普you on9

Taa 食屎啦

出埋馬貼
等反cup

咁樣高普都話唔洗買10號真係反廢中

好撚野換中堅

下?>

On9

Robertson 真心好過牙樂好多

屌matip 一心摸和

仲出matip

佢根本唔撚掂
係班盲撚成日話咩差finishing

高普換人好撚保守

VVD 打前鋒?.

極端懷疑水貨D pass rate唔過50%

TAA仆街死啦

屌又換中堅
等輸波啦

反擊都唔要了

廢中而家換

ON9

屌你老味

Matip 個樣好無奈, 沖唔沖涼好

高普真心on9

高普on99

沙基利傳失之後就冇掂過波

守

3中堅又中

95‘’ Mane都仲咁跑得

爭比人絕殺

傳得咁撚衰 好大機會屌

比人玩咁
廢中D換人廢到

馬貼個樣好似好尷尬咁?

taa今場食撚左屎

大師兄

馬貼個樣

講波佬仲話高普神機妙算

穩少少就以為泊到大巴

今場輸旁證廢中TAA

阿仙奴冇乜威脅嘅時候換中堅入嚟

沙拿根本唔值正選
文尼都話爆到幾下有野睇
沙拿係乜撚到冇呀

呢場真係唉咁都要嘔番2分

TAA波都控唔撚掂

插水狗

FT 1-1

高普含撚啦

吹雞啦

痛失2分

佢心諗 和波又唔關佢事 被人絕殺又會屌

但係唔係換matip囉

完

和波收錢 睇個樣就知 換晒班好氣好力入黎攻 係咁比人上腳 控球權輸晒

雪taa啦

廢中：一分

唉屌兩球中柱

TAA我屌你祖宗18代

執到1分偷好笑，垃圾調動

屌咁樣失兩分

屌你老母旁證

taa 明明全場守得咁好

好撚嬲 但失果球真係人地射得靚

又無2分, 屌拿星

屌你廢中

對強隊場場打和就算
咪一樣拎唔到冠軍
咁點解唔踢迫搶？

執返1分咋大佬

踼到咁撚樣叫賺左一分

屌你老母taa災難演出

好野 已經唔使爭冠

1-1算係咁啦
咁撚多戰犯
TAA返去扑野啦屌你老母冚家產

等陣又話一分滿足 咁唔使爭冠啦

Taa上季尾明明好過一段時間
今季又廢返

想知TAA 可以拎到幾多分

又黑撚咗2分 幾時先有VAR

一分偷笑啦
踢啲咁嘅垃圾波老實講一分都唔值得有

鏝直路了

對強隊好似食撚狙屎咁

終於要著返條褲了

果下拿卡兜返後就要衝返去龍啦

唉真係屌你老味咁都和

屌你廢中啲戰術真係on撚鳩

點追鏝啊咁樣
自己友打成咁

不過今場真係踢得差 阿記高班過我地

Dllm taa

結果論唔收貨 但打得咁撚差 一分都叫收貨嘅 屌你老母taa 另外邊爐對強隊唔出得

仆街德國石頭
條中場垃圾級表現入晒你數就啱

作客1分收貨
但聯賽冠軍就。。。

屌你老母taa!!!

操fit返clyne好過投資落taa度

兩球中柱
唉冇計

今年對強隊0勝

如果最尾沙拿果球係沙短一定唔會傳到咁7

對唔對得住米拿

杰寜又win

直接頒冠軍俾鏝啦 洗撚打咩

黑哨
邊爐
TAA

taa， 邊爐

可能車呢

真心要買右閘啦屌

交撚左幾多學費呀

青訓大撚哂?

早啲換人啦，仲要衰幾多次先肯改

我地打左鏝車熱阿

其他big 6呢？ ？

taa去食韓狗 唔好返黎啦

要收窄個射門角度呀

有無人覺得TAA 成唔到材? 其實佢只不過係有D運仔上年，今年無場好波~

D反撃成日hea傳冇晒, 把握力又係咁差

TAA 廢到痴線不停俾人中出 波都HOLD 唔到

又幫taa交學費

廢中: 對強隊不敗

講真作客拎到1分算係咁
不過嬲在踢垃圾 垃圾戰術安排
愛蛇真係完勝

因為想屌大肚婆不成

熱

車鏝利邊隊會有首敗呢

未來熱算唔算

人地曼城打左三場big6都係作客都有7分 根本冇得追

拿卡個球係真係射得靚既
對面leno都有番啲運咁囉

追大肚婆追到無力？

兩個夏神或者得

我上年已經反TAA啦, 之前成班仲護住佢

taa d防守意識都仲係咁撚差

米拿係中場望番後面見到人地左閘一空 估到對面會吊個波埋去就即衝埋去

好心你啲on9 睇下佢踢熱身賽有咩貢獻先啦 打閘唔係企死閘位防守就叫好波
下下斷進攻比人攻一樣會失波

又要攞出黎bin

其實唔應該比拿卡轉到身
除非自己友黎到幫波

TAA...

平心而論阿記今場d進攻有層次得多，利只係前面搵幾隻快馬想偷人雞，根本無咩配合同悅目組織，唔輸到偷笑

睇個勢利最快

浩鼎0封水貨

下次打鏝關鍵

dlgh利唔係以為贏撚到啊嘛
執到1分要燒香啦

晚晚同韓狗dm唔訓教
一係俾韓狗真身嚇到訓唔到腳軟

好驚米拿比人破入波不敗男個朵

唉點訓得著

熱狗...?

Ching, 唔是咁易 ab衝倒第一下已經好勁，第二下佢揀企出封位完全冇錯，事實都封左一大半，問下taa做緊乜仲好

曼已贏阿熱2隊前6

今場係靠vvd m7

水貨最後球傳波

熱狗唔係強隊

有冇taa女朋友相

鏝作客贏阿熱和我地

作客執一分
算啦

TAA性交轉錯運

俾人拋67分仲關鍵

廢中啲換人由頭到尾都無進步，依家對住強隊完全無諗住贏 只求不敗 其他big6就求勝 最後咪又係得垃圾利失分

今季呢啲on9踢法
對5隊強隊場場1分

好心你啲on9 睇下佢踢熱身賽有咩貢獻先啦 打閘唔係企死閘位防守就叫好波
下下斷進攻比人攻一樣會失波

我都一直撐佳個次唔記得邊個撐taa講嘅

最衰都係你
撩鳩人

下場曼狗唔該做低佢

幾時打車

咁我呢

vvd勁撚到

其實成季都係咁

熱狗

JC最近先講完big 6 mini league贏唔到肯定輸英超
Big 6以外對住鏝根本無能為力

水貨交屁2個

邊爐真係好差，有一半既波都甩
今場欠運啦

未見過4輪英超唔使訓

交屁爆邊勁多威脅又要佢做10號
bino 冇速度又要佢做第一個去搶

最抵屌係廢中
明明見到問題又唔敢換
廢奴換沙基利根本冇解決到問題

d波又踢得閪
冠又無
同渣打一齊執柒佢啦

廢中真係無撚用
成場唔知係咩部署
好彩偷到1球
被追和最後2分鐘竟然係換Matip
阿記先係踢緊重金屬足球

1001

痴線
上兩日同佢交換左snapchat